iPhone XS 三大問題

o岩o岩見到有位台灣網民列出新iPhone既三大問題

如果係蘋果死忠fans既，可以略過

想買XS既，不妨望下.....

自從iPhone 4開始，偶爾都會傳出一些iPhone的門 “Gate” 事件。
iPhone 4 的 AntennaGate
iPhone 6 的 BendGate
iPhone 6S 的 BatteryGate

出現這些門事件的時候，蘋果有時會想一些補償措施（電池更換折扣），
有時會推卸責任：
“你握iPhone的方式錯了”、“你的褲子太緊了”
所以蘋果的門事件一直都是3C界的一大熱門話題

來看看近期 iPhoneXS 推出後，出現了什麼 ”門事件“ 呢？

屌你 係要人禁入條link黎睇 唔識po出黎？

來看看近期 iPhoneXS 推出後，出現了什麼 ”門事件“ 呢？

---------------------------------------------------------
【充電門事件 ChargeGate】
---------------------------------------------------------
這是個人覺得今年最嚴重的門事件。

”某些iPhone在未解鎖前插入Lightning時無法充電，
必須要把螢幕點甦醒了才會開始充電“

雖然聽起來不像大問題，但如果你是那種晚上睡覺前插一下就丟旁邊充電，隔天準備上班才發現根本沒充到，真的會是一個嚴重的困擾。
據電池專家表示，這是內建電池管理系統予Lightning插頭之間認證的問題，是可以用軟體來更正的。
希望蘋果盡快處理好這個問題，不然災情鬧大了真的會一發不可收拾。

以下是UnboxTherapy對於ChargeGate的說明：

---------------------------------------------------------
【美肌門 BeautyGate】
---------------------------------------------------------

隨著iPhone XS推出的Super HDR，前鏡頭好像也出現了一個新的現象 - 自動美肌
開了前鏡頭的Super HDR 時，皮膚會變得光滑很多
關掉Super HDR時會稍微改善，但自動美肌依然還在

雖然美肌對於多數東方客群而言都不是個問題
但這真的很不像一向來主打影像準確的蘋果會做的事情啊！

目前多數網友的訴求是希望
可以有【關掉這種自動美肌的選擇】

---------------------------------------------------------
【BlueShift】
---------------------------------------------------------

不確定這會不會成為一個話題，但看你個人是不是完美主義者吧
蘋果自iPhone XS 開始決定把OLED螢幕生產線分散，
一部分由三星代工，另一部分由LG代工
三星代工的OLED基本上跟去年iPhone X 沒什麼太大差別
但LG代工的OLED出現了所謂的BlueShift現象
也就是在特定的角度觀看螢幕時，純白色會開始稍微偏藍

三星的OLED大概斜視45-60度以上才會開始出現色偏
但LG的OLED在大概30-45度就開始出現色偏了

這現象在去年的Pixel 2引起了很大的一波騷動，
有些人為了這件事而退換了很多台手機
iPhone XS 會不會也出現如此的現象呢？
你買的iPhone XS 螢幕中獎了嗎？三星或是LG？

Youtuber對於 BlueShift 說明：

OP正懶西

發熱耗電問題咁嚴重無人講？

信號接收問題呢？

條女幾正

我係房到傾電話收得勁差，有冇人係咁？

LG moon

死An狗

你有病？！

塊面太包

冷靜啲
假膠嚟

個post3日前仲未有dog入post

自己用得多懶部機
買部iphone就代表你唔係An機打手

呢啲都叫問題,Pixel 2 xl係咩

我長期用iphone做主機，發現有問題提出下有咩問題？
我又點做an機打手法？岩就推錯就屌，有咩問題？
唔通好似你咁，自己有病都唔去睇醫生搵解決方法，而且充大頭鬼話自己無問題咁先岩？

唔使同idog認真
idog屌提出問題嘅iuser係手機台嘅常態

屌佢老味呢啲idog影衰晒iuser 底比人屌

硬巴點會係打手